點解個個男人都想升官發達死老婆既?

許教授計劃失敗 可惜
仲有冇其他例子

你呢

偽娘冇老婆

Why not

有老公 咁你咪

男人唔俾人迫就無動力做失敗者不知幾爽
俾人迫到成功咗但係反曬面咪想佢死

娶完又要想死老婆,不如唔好娶

教授特別中意殺老婆

4

い

好似之前有高官係咁？
唔係好記得名

96